{
  "id": "flashcard-english-5-unit-9",
  "title": "Tiếng Anh Lớp 5 - Unit 9",
  "subject": "english",
  "tags": [
    "english-5",
    "unit9",
    "vocab"
  ],
  "description": "Từ vựng Unit 9: Our outdoor activities",
  "questions": [
    {
      "id": 1,
      "question": "campsite",
      "answer": "khu cắm trại",
      "speak": "campsite"
    },
    {
      "id": 2,
      "question": "visit",
      "answer": "thăm, viếng thăm",
      "speak": "visit"
    },
    {
      "id": 3,
      "question": "cook",
      "answer": "nấu ăn",
      "speak": "cook"
    },
    {
      "id": 4,
      "question": "lunch",
      "answer": "bữa trưa",
      "speak": "lunch"
    },
    {
      "id": 5,
      "question": "theatre",
      "answer": "nhà hát, rạp chiếu phim",
      "speak": "theatre"
    },
    {
      "id": 6,
      "question": "aquarium",
      "answer": "thủy cung",
      "speak": "aquarium"
    },
    {
      "id": 7,
      "question": "funfair",
      "answer": "hội chợ giải trí",
      "speak": "funfair"
    },
    {
      "id": 8,
      "question": "cinema",
      "answer": "rạp chiếu phim",
      "speak": "cinema"
    },
    {
      "id": 9,
      "question": "sports centre",
      "answer": "trung tâm thể thao",
      "speak": "sports centre"
    },
    {
      "id": 10,
      "question": "badminton",
      "answer": "cầu lông",
      "speak": "badminton"
    },
    {
      "id": 11,
      "question": "farm",
      "answer": "trang trại",
      "speak": "farm"
    },
    {
      "id": 12,
      "question": "bakery",
      "answer": "tiệm bánh",
      "speak": "bakery"
    },
    {
      "id": 13,
      "question": "pagoda",
      "answer": "chùa",
      "speak": "pagoda"
    },
    {
      "id": 14,
      "question": "stadium",
      "answer": "sân vận động",
      "speak": "stadium"
    },
    {
      "id": 15,
      "question": "yesterday",
      "answer": "hôm qua",
      "speak": "yesterday"
    },
    {
      "id": 16,
      "question": "tomorrow",
      "answer": "ngày mai",
      "speak": "tomorrow"
    },
    {
      "id": 17,
      "question": "film",
      "answer": "bộ phim",
      "speak": "film"
    },
    {
      "id": 18,
      "question": "delicious",
      "answer": "ngon miệng",
      "speak": "delicious"
    },
    {
      "id": 19,
      "question": "jog",
      "answer": "chạy bộ",
      "speak": "jog"
    },
    {
      "id": 20,
      "question": "party",
      "answer": "buổi tiệc",
      "speak": "party"
    },
    {
      "id": 21,
      "question": "restaurant",
      "answer": "nhà hàng",
      "speak": "restaurant"
    },
    {
      "id": 22,
      "question": "wonderful",
      "answer": "tuyệt vời",
      "speak": "wonderful"
    }
  ]
}